天文台在下午1時40分發出八號東北烈風或暴風信號（31/7）

y4兄終於都加返日子

八號熱帶氣旋警告信號特別報告

廣 播 電 台 及 電 視 台 當 值 宣 布 員 注 意 ：

請 盡 速 播 出 下 項 報 告 ， 並 請 盡 可 能 每 隔 十 五 分 鐘 重
播 一 次 ：

（ 請 在 取 消 八 號 熱 帶 氣 旋 警 告 信 號 後 停 止 廣 播 以 下
報 告 。 請 在 晚 上 11 時 後 ， 停 止 廣 播 教 育 局 的 宣 布 。
)

天 文 台 已 於 7 月 31 日 下 午 1 時 40 分 發 出 八 號 熱 帶
氣 旋 警 告 信 號 。

政 府 提 醒 市 民 現 在 應 立 即 返 家 。

現 時 主 要 的 陸 上 交 通 工 具 仍 繼 續 行 駛 ， 同 時 會 增 加
服 務 ， 直 至 另 行 通 告 為 止 。

部 分 公 共 交 通 服 務 將 會 繼 續 一 段 時 間 ， 但 渡 輪 服 務
可 能 隨 時 停 止 。 有 關 公 共 交 通 服 務 的 詳 情 ， 請 留 意
電 台 及 電 視 台 的 廣 播 。

教 育 局 宣 布 ：
所 有 學 校 今 日 停 課 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2019 年 07 月 31 日 13 時 40 分 發 出